【有線訪問】炒家蔡志忠：三個月內沽清中環中心

笑死我，

仲話大炒家喎，驚青得佢！

咁樣講到出口
會唔會比人壓價

一係賣得七七八八

一係就真係無人要，放聲氣出黎話有價講

。

樓爆了

次次話有成交，都無講邊個買

好睇

等錢洗又話你知咩

所以話跟誠哥 真係冇死

大拿拿資深投資者，有實力既炒家，會開口話畀人知無錢？

佢地問大摩借錢買好似成10厘息，原價賣都死

佢地班友成本尺價$32000

不過佢咁樣打開口牌，其他同佢夾錢又重貨既多得佢唔少。

等三個月 睇個骰盅開幾點

平手離場